維他蘋果綠茶6包做緊7蚊

百佳$28蚊4pack

平過飲水

What’s this app?

咩網黎?

lm

我諗算係格價網

有無網址

個網無出街

啲水先賣得貴

想要網址

Pmed

其實係咪真係帶pm呢樣野

有*

係

可唔可以pm埋

日日拎黎沖涼

邊到睇pm 我連pm人都唔識

求pm

Can u also pm plz? Thz

pmpm

pm

成班新會然

上面pmed

check pm

好似做一日就無

Pmpm

pmpm thanks thanks thanks

pm咗樓主
樓主check pm

百佳無

賣晒掛，同埋個價都升返

維他呀

賣廣告咪出聲囉

pm pleaseeeee

lm跟進

影錯 但係維他都無

Pm

有pm 啲child 登仔仲駛留tg 搵sp 咩

ME是維他KOL

pm plz

過咗每日20個上限，要等聽日

D產品好唔齊

維他奶得麥精

LM

pm me plz
thx

十足十農場文
仲賤到俾條有毒link

直頭垃圾網一個，浪費數據

屌你地講堅定吹水，未ALERT過有毒

不如你問下果個網主做過乜啦
傻更更幫人做打手

不如你直接講啦

Fb 留comment, 會inbox翻你

拎消委會資料嚟用係侵犯版權

個廣告又賣得幾自然

真

有埋ZTORE既話更好

唔係有咩？

有喎 自膠
頭先第一個禁左12罐裝可樂無士多 就以為其他都無

pm咗你 聽日覆ok?

消委會已經無維他蘋果綠

真嘅就畀張圖啦 我專登scan埋都無

pm樓主ed

Ok

Lm 求pm

蜂蜜綠茶先正

以前陽光定維他有隻好飲但無再出

呢隻

勁喎

曲線sell 自己個website

pmed , thanks

撚有

你要坐時光機返上個星期

Lm,pm

下pm

求

報警啦柒頭，吹水死全家

懷疑係超市打手

已加其他維他奶

thx

pm埋我